求可獨立拍片影相嘅智能手錶推薦

如題，唔係遙控部手機拍片影相嗰啲，而係獨立地靠隻智能手錶就可以拍片影相
最好可以有埋通話功能，對住隻錶講電話，唔係再經返部手機講

畫質衰到仆街，連720p都無，拍條撚

咩牌子？

要黎影人裙底？

你呀嘛

除咗偷拍諗唔到可以有咩用

鴨尿街 偷拍設備嗰啲